{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492745",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "현호네매운갈비찜"
    },
    "text": "ヒョンホネメウンガルビチム (현호네매운갈비찜)\\n\n京畿道水原市八達区八達路1街47-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 08:00 ~ 23:30 , 年中無休 , 40席/部屋:部屋なし , おいしいカルビとワタリガニ、そしてキムチなどを一緒に入れて煮込んだ赤いスープは辛くてさっぱりしている。 スープにはカルビの豊かなスープとワタリガニの淡泊な味が調和し、素晴らしい味を誇る。 特にカルビは大きめのサイズで用意されており、そのため一口で聞いてみないと食べきれないほどだ。 しかし、このカルビを食べ終わった後はご飯を炒めて食べるが、その味がとても格別だ。 カルビの塩味のきいた肉汁がご飯と一緒に調和し、さらに豊かな味を提供する。 このようにおいしいスープとご飯を一緒に楽しみながら友達と軽くお酒を一杯飲むにも良く、家族全員が集まって外食するにも良い。 深い味と多様な料理材料の組み合わせで構成されたこの沸騰したスープは、誰からも愛される味と魅力を持っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ヒョンホネメウンガルビチム (현호네매운갈비찜) です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道水原市八達区八達路1街47-1にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "おいしいカルビとワタリガニ、そしてキムチなどを一緒に入れて煮込んだ赤いスープが特色です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "40席です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されている料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "スープにはカルビの豊かなスープとワタリガニの淡泊な味が調和し、素晴らしい味を誇ります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのカルビはどのようなサイズですか？",
            "answer": "大きめのサイズです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのカルビを食べ終わった後は、何を食べることができますか？",
            "answer": "ご飯を炒めて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのご飯と一緒に食べるとどうなりますか？",
            "answer": "カルビの塩味のきいた肉汁がご飯と一緒に調和し、さらに豊かな味を提供します。"
        },
        {
            "question": "このレストランは友達と軽くお酒を一杯飲むにも良いですか？",
            "answer": "はい、おいしいスープとご飯を一緒に楽しみながら友達と軽くお酒を一杯飲むにも良いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは家族全員が集まって外食するにも良いですか？",
            "answer": "はい、家族全員が集まって外食するにも良いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスープはどのような味ですか？",
            "answer": "深い味と多様な料理材料の組み合わせで構成された沸騰したスープです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスープは誰からも愛される味と魅力を持っていますか？",
            "answer": "はい、誰からも愛される味と魅力を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 535
    }
}